原來藍絲係咁樣做文宣

亂作故仔 仲要亂sd比人

推

我要罷工